{
  "United States Dollars (USD)": "美元 (USD)",
  "Euro (EUR)": "欧元 (EUR)",
  "United Kingdom Pounds (GBP)": "英镑 (GBP)",
  "Canadian Dollars (CAD)": "加拿大元 (CAD)",
  "Afghan Afghani (AFN)": "阿富汗阿富汗尼 (AFN)",
  "Albanian Lek (ALL)": "阿尔巴尼亚列克 (ALL)",
  "Algerian Dinar (DZD)": "阿尔及利亚第纳尔 (DZD)",
  "Angolan Kwanza (AOA)": "安哥拉宽扎 (AOA)",
  "Argentine Pesos (ARS)": "阿根廷比索 (ARS)",
  "Armenian Dram (AMD)": "亚美尼亚德拉姆 (AMD)",
  "Aruban Florin (AWG)": "阿鲁巴弗罗林 (AWG)",
  "Australian Dollars (AUD)": "澳大利亚元 (AUD)",
  "Barbadian Dollar (BBD)": "巴巴多斯元 (BBD)",
  "Azerbaijani Manat (AZN)": "阿塞拜疆马纳特 (AZN)",
  "Bangladesh Taka (BDT)": "孟加拉塔卡 (BDT)",
  "Bahamian Dollar (BSD)": "巴哈马元 (BSD)",
  "Bahraini Dinar (BHD)": "巴林第纳尔 (BHD)",
  "Belarusian Ruble (BYN)": "白俄罗斯卢布 (BYN)",
  "Belize Dollar (BZD)": "伯利兹元 (BZD)",
  "Bhutanese Ngultrum (BTN)": "不丹努尔特鲁姆 (BTN)",
  "Bosnia and Herzegovina Convertible Mark (BAM)": "波斯尼亚和黑塞哥维那可兑换马克 (BAM)",
  "Brazilian Real (BRL)": "巴西雷亚尔 (BRL)",
  "Bolivian Boliviano (BOB)": "玻利维亚玻利维亚诺 (BOB)",
  "Botswana Pula (BWP)": "博茨瓦纳普拉 (BWP)",
  "Brunei Dollar (BND)": "文莱元 (BND)",
  "Bulgarian Lev (BGN)": "保加利亚列弗 (BGN)",
  "Burmese Kyat (MMK)": "缅甸元 (MMK)",
  "Cambodian Riel (KHR)": "柬埔寨瑞尔 (KHR)",
  "Cape Verdean escudo (CVE)": "佛得角埃斯库多 (CVE)",
  "Cayman Dollars (KYD)": "开曼群岛元 (KYD)",
  "Central African CFA Franc (XAF)": "中非CFA法郎 (XAF)",
  "Chilean Peso (CLP)": "智利比索 (CLP)",
  "Chinese Yuan Renminbi (CNY)": "人民币 (CNY)",
  "Colombian Peso (COP)": "哥伦比亚比索 (COP)",
  "Comorian Franc (KMF)": "科摩罗法郎 (KMF)",
  "Congolese franc (CDF)": "刚果法郎 (CDF)",
  "Costa Rican Colones (CRC)": "哥斯达黎加科朗 (CRC)",
  "Croatian Kuna (HRK)": "克罗地亚库纳 (HRK)",
  "Czech Koruny (CZK)": "捷克克朗 (CZK)",
  "Danish Kroner (DKK)": "丹麦克朗 (DKK)",
  "Dominican Peso (DOP)": "多米尼加比索 (DOP)",
  "East Caribbean Dollar (XCD)": "东加勒比元 (XCD)",
  "Egyptian Pound (EGP)": "埃及镑 (EGP)",
  "Ethiopian Birr (ETB)": "埃塞俄比亚比尔 (ETB)",
  "CFP Franc (XPF)": "CFP法郎 (XPF)",
  "Fijian Dollars (FJD)": "斐济元 (FJD)",
  "Gambian Dalasi (GMD)": "冈比亚达拉西 (GMD)",
  "Ghanaian Cedi (GHS)": "加纳塞地 (GHS)",
  "Guatemalan Quetzal (GTQ)": "危地马拉凯查尔 (GTQ)",
  "Guyanese Dollar (GYD)": "圭亚那元 (GYD)",
  "Georgian Lari (GEL)": "格鲁吉亚拉里 (GEL)",
  "Haitian Gourde (HTG)": "海地古尔德 (HTG)",
  "Honduran Lempira (HNL)": "洪都拉斯伦皮拉 (HNL)",
  "Hong Kong Dollars (HKD)": "港元 (HKD)",
  "Hungarian Forint (HUF)": "匈牙利福林 (HUF)",
  "Icelandic Kronur (ISK)": "冰岛克朗 (ISK)",
  "Indian Rupees (INR)": "印度卢比 (INR)",
  "Indonesian Rupiah (IDR)": "印度尼西亚盾 (IDR)",
  "Israeli New Shekel (NIS)": "以色列新谢克尔 (NIS)",
  "Jamaican Dollars (JMD)": "牙买加元 (JMD)",
  "Japanese Yen (JPY)": "日元 (JPY)",
  "Jersey Pound (JEP)": "泽西岛英镑 (JEP)",
  "Jordanian Dinar (JOD)": "约旦第纳尔 (JOD)",
  "Kazakhstani Tenge (KZT)": "哈萨克斯坦腾格 (KZT)",
  "Kenyan Shilling (KES)": "肯尼亚先令 (KES)",
  "Kuwaiti Dinar (KWD)": "科威特第纳尔 (KWD)",
  "Kyrgyzstani Som (KGS)": "吉尔吉斯斯坦索姆 (KGS)",
  "Laotian Kip (LAK)": "老挝基普 (LAK)",
  "Latvian Lati (LVL)": "拉脱维亚拉特 (LVL)",
  "Lebanese Pounds (LBP)": "黎巴嫩镑 (LBP)",
  "Lesotho Loti (LSL)": "莱索托洛提 (LSL)",
  "Liberian Dollar (LRD)": "利比里亚元 (LRD)",
  "Malagasy Ariary (MGA)": "马达加斯加阿里亚里 (MGA)",
  "Macedonia Denar (MKD)": "马其顿第纳尔 (MKD)",
  "Macanese Pataca (MOP)": "澳门元 (MOP)",
  "Malawian Kwacha (MWK)": "马拉维克瓦查 (MWK)",
  "Maldivian Rufiyaa (MVR)": "马尔代夫卢非亚 (MVR)",
  "Mexican Pesos (MXN)": "墨西哥比索 (MXN)",
  "Malaysian Ringgits (MYR)": "马来西亚林吉特 (MYR)",
  "Mauritian Rupee (MUR)": "毛里求斯卢比 (MUR)",
  "Moldovan Leu (MDL)": "摩尔多瓦列伊 (MDL)",
  "Moroccan Dirham (MAD)": "摩洛哥迪拉姆 (MAD)",
  "Mongolian Tugrik (MNT)": "蒙古图格里克 (MNT)",
  "Mozambican Metical (MZN)": "莫桑比克美提卡 (MZN)",
  "Namibian Dollar (NAD)": "纳米比亚元 (NAD)",
  "Nepalese Rupee (NPR)": "尼泊尔卢比 (NPR)",
  "Netherlands Antillean Guilder (ANG)": "荷兰安地列斯盾 (ANG)",
  "New Zealand Dollars (NZD)": "新西兰元 (NZD)",
  "Nicaraguan Córdoba (NIO)": "尼加拉瓜科尔多巴 (NIO)",
  "Nigerian Naira (NGN)": "尼日利亚奈拉 (NGN)",
  "Norwegian Kroner (NOK)": "挪威克朗 (NOK)",
  "Omani Rial (OMR)": "阿曼里亚尔 (OMR)",
  "Pakistani Rupee (PKR)": "巴基斯坦卢比 (PKR)",
  "Papua New Guinean Kina (PGK)": "巴布亚新几内亚基那 (PGK)",
  "Paraguayan Guarani (PYG)": "巴拉圭瓜拉尼 (PYG)",
  "Peruvian Nuevo Sol (PEN)": "秘鲁新索尔 (PEN)",
  "Philippine Peso (PHP)": "菲律宾比索 (PHP)",
  "Polish Zlotych (PLN)": "波兰兹罗提 (PLN)",
  "Qatari Rial (QAR)": "卡塔尔里亚尔 (QAR)",
  "Romanian Lei (RON)": "罗马尼亚列伊 (RON)",
  "Russian Rubles (RUB)": "俄罗斯卢布 (RUB)",
  "Rwandan Franc (RWF)": "卢旺达法郎 (RWF)",
  "Samoan Tala (WST)": "萨摩亚塔拉 (WST)",
  "Saudi Riyal (SAR)": "沙特里亚尔 (SAR)",
  "Sao Tome And Principe Dobra (STD)": "圣多美和普林西比多布拉 (STD)",
  "Serbian dinar (RSD)": "塞尔维亚第纳尔 (RSD)",
  "Seychellois Rupee (SCR)": "塞舌尔卢比 (SCR)",
  "Singapore Dollars (SGD)": "新加坡元 (SGD)",
  "Sudanese Pound (SDG)": "苏丹镑 (SDG)",
  "Syrian Pound (SYP)": "叙利亚镑 (SYP)",
  "South African Rand (ZAR)": "南非兰特 (ZAR)",
  "South Korean Won (KRW)": "韩元 (KRW)",
  "South Sudanese Pound (SSP)": "南苏丹镑 (SSP)",
  "Solomon Islands Dollar (SBD)": "所罗门群岛元 (SBD)",
  "Sri Lankan Rupees (LKR)": "斯里兰卡卢比 (LKR)",
  "Surinamese Dollar (SRD)": "苏里南元 (SRD)",
  "Swazi Lilangeni (SZL)": "斯威士兰里朗根尼 (SZL)",
  "Swedish Kronor (SEK)": "瑞典克朗 (SEK)",
  "Swiss Francs (CHF)": "瑞士法郎 (CHF)",
  "Taiwan Dollars (TWD)": "新台币 (TWD)",
  "Thai baht (THB)": "泰铢 (THB)",
  "Tanzanian Shilling (TZS)": "坦桑尼亚先令 (TZS)",
  "Trinidad and Tobago Dollars (TTD)": "特立尼达和多巴哥元 (TTD)",
  "Tunisian Dinar (TND)": "突尼斯第纳尔 (TND)",
  "Turkish Lira (TRY)": "土耳其里拉 (TRY)",
  "Turkmenistani Manat (TMT)": "土库曼斯坦马纳特 (TMT)",
  "Ugandan Shilling (UGX)": "乌干达先令 (UGX)",
  "Ukrainian Hryvnia (UAH)": "乌克兰格里夫纳 (UAH)",
  "United Arab Emirates Dirham (AED)": "阿联酋迪拉姆 (AED)",
  "Uruguayan Pesos (UYU)": "乌拉圭比索 (UYU)",
  "Uzbekistan som (UZS)": "乌兹别克索姆 (UZS)",
  "Vanuatu Vatu (VUV)": "瓦努阿图瓦图 (VUV)",
  "Venezuelan Bolivares (VEF)": "委内瑞拉博利瓦尔 (VEF)",
  "Vietnamese đồng (VND)": "越南盾 (VND)",
  "West African CFA franc (XOF)": "西非CFA法郎 (XOF)",
  "Yemeni Rial (YER)": "也门里亚尔 (YER)",
  "Zambian Kwacha (ZMW)": "赞比亚克瓦查 (ZMW)",
  "Saint Helena pound(SHP)": "圣赫勒拿英镑 (SHP)",
  "Burundian franc(BIF)": "布隆迪法郎 (BIF)",
  "Bermudian dollar(BMD)": "百慕大元 (BMD)",
  "Cuban peso(CUP)": "古巴比索 (CUP)",
  "Djiboutian franc(DJF)": "吉布提法郎 (DJF)",
  "Eritrean nakfa(ERN)": "厄立特里亚纳克法 (ERN)",
  "Guinean franc(GNF)": "几内亚法郎 (GNF)",
  "North Korean won(KPW)": "朝鲜圆 (KPW)",
  "Sierra Leonean leone(SLL)": "塞拉利昂利昂 (SLL)",
  "Somali shilling(SOS)": "索马里先令 (SOS)",
  "Tajikistani somoni(TJS)": "塔吉克斯坦索莫尼 (TJS)",
  "Tongan paʻanga(TOP)": "汤加潘加 (TOP)",
  "Falkland Islands pound(FKP)": "福克兰群岛英镑 (FKP)",
  "Iraqi Dinar(IQD)": "伊拉克第纳尔 (IQD)"
}